開心速遞（272）Terry溝垃圾清

應該會有娛樂新聞訪問

日期： 18/5/2019
活動： 《愛．回家之開心速遞》拍攝探班
嘉賓： 劉丹、歐陽震華、單立文、張景淳、
許家傑、呂慧儀、湯盈盈、林淑敏、
許思敏、沈可欣、樊亦敏、黎彼得、
繆家慶、招浩明、梁茵、周梓盈、
李泳豪、秦啟維、張漢斌。
時間： 19:00
地點： 將軍澳工業村駿才街77號電視廣播城古裝街

金裝四大才子？

其實不如比d機會 terry佢地
黑化條線 其實真係幾正
不過3個都要磨下演技

Sorry, wrong post